---
layout: post
category: blog
title: Suara dari Balik Hijab
date: '2012-11-11 13:59:00'
tags:
- personal
---

> Seperti garam yang selalu memainkan perannya diam-diam. Tidak perlu berwujud, ia hanya perlu larut. <cite>-Ana Monica Rufisa</cite>

Sebuah beban moral yang harus ditanggung setiap pemimpin. Bahwasanya ini semua tak hanya sebuah pergerakan mengejar keberhasilan program kerja, namun sudah seharusnya kembali kepada jalur yang sebenarnya, mendidik moral setiap insan sebagai pelakunya. Saat inilah kau harus berperan, terserah akan kau pakai cara apa, kita tunggu satu sampai tiga bulan kedepan.

Terimakasih telah menjadi sosok yang senantiasa memperhatikan kami.
